蕭若元 拜登上場無睬中國反與俄羅斯達成協議 習大大打電話給多國元首真的心急了？

蕭若元
拜登上場無睬中國反與俄羅斯達成協議
習大大打電話給多國元首真的心急了？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-01-28

memehongkong
731K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：